［YIP FOO] 葉虎唔係姓YIP

就奇

全香港傳媒意識到奶野了
真係關大陸事

即時點到即止

推

手足 同我推爆佢

！？

推爆佢
你老尾

push

push push

Pish

快推

推推推推

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

呢個就係戰場！點解？區議會有錢有資源，地區警察首長要聽佢講。勇武一百次 ( 唔係唔支持，不過要達到戰術同戰略目的 ) 都唔夠一個黃區重要。

推啊

Push

有機會搞票站?

屌你老母呀標題黨

去中聯辦門口派宣單

推俾觀塘友

push!

主流媒體全部冇跟進
係咪畀人滅咗聲?

推呀

Dllm push

推到仆街

屌你老母影衰香港姓葉既人

8月5我會罷工

一睇呢單野都即時諗起Yip Foo

85罷工

麻包袋

推推推

推爆佢

上到前線就join得?

呢條友自從元朗一役之後不時都會有關於佢既post，但奇怪在平時成日跟連登風既媒體，都頗為一致地近乎冇刊登過關於葉虎同大陸既關係.....真係噤聲得咁緊要？定背後又有d咩原因？

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

鏗鏘集 2:10 秒
扮口罩個人

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

同阮愛國，胡志明一樣

Upupup

85三罷!

煲大

推爆

我愛香港 我會參加三罷

葉虎YIP FOO

無錯
所以經依件事大家見識到
香港嘅媒體已經。。。

特工

推！

推喔

我罷工

八五罷工，預埋你

Push !!!!

罷工

推

傳媒唔敢挑戰中聯辦
由我地連登仔打殘佢

全香港人一齊推撚爆佢

pish

推到葉虎改名

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

蘋果唔報，不如執左佢啦

屌你，咁都俾佢選，仆佢個臭街

推到所有觀塘人睇到

垃圾

光復香港 時代革命

改英文拼音算唔算崇洋媚外
係咪可以同支共舉報加信用分

想議會全變大陸人？ 屌佢老母

推，比佢選到就仆街

連自己姓都唔敢認，正柒頭

理論上係，大家上前線照崗位組隊。最好入來睇左分析先，save係手機上前線同隊友夾

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工
#七區集會
#直至政府跪低

有冇人 搵得番之前出過d查冊

睇黎有意收返香港

真普選

全港八五大罷工

Le單野俾人冷處理緊
無年講 無人跟
就算唔係大人物 係卒仔都有傳媒跟下
Le單野靜到唔尋常

靜到好撚唔尋常

佢都傻撚左

五大訴求 缺一不可 八月五日 我要罷工

係囉！！點解冇人查證

幫推

推
仆你個街改埋名

假身份滲入香港

核彈

傳媒係咪唔敢做

推呀推呀

8月5三罷需要你

up

咩?佢最近改左名?

屌你老母港共中共

自發？

#我係香港人
#我參與8月5日全港罷工

我無嘢講
我8月5號罷工

8月5日全港罷工

8月5罷工

中聯辦好驚俾人知

[isj

八月五齊罷工

推多下

Pushhhhhh

推第三下

我抖陣 晏啲再推

光復香港！
時代革命！

濕鳩政府，中聯辦扮冇事，屌你老味

WTF?

dllm

搵人整懶人包

觀塘手足

好post 不推嗎？

唔撚係今日先知嘛記者朋友
要加把勁

無媒體煲下？

子華神一早同你講咗
共產黨真係好恐怖咖

Elected? Selected 吓話

推撚爆佢

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

推佢老母 煲大佢

。

pish 🥰

不安

我會罷工

果晚新聞都未出，中聯辦就衝出嚟‘澄清’
仲唔係身有屎？

而家仲搵支那人參選做議員？食屎啦

如果唔係標題黨就好
推

8.5大三罷

身邊大把支那人都係咁
傾多幾句計「巧音」就出晒黎

Posh

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 邊有咁Q又係叫葉虎
一撚定係同一個人黎

推
but標題黨

Sorry

葉虎